應唔應該呼籲海外港人一齊試黃色經濟圈

海外都大把紅色企業。
罷買少少都好la

應該

Why not

全面抵制海外匪資銀行，以及偷取5G技術的華為/中興

順便2/11推廣下都好
住海外既朋友靠你la

Tui

係全球

Push

正因為西方國家比尼D紅色企業侵略，屁都唔敢放。

罷緊！
罷買中国制，去asian market只買其他國家

麻煩海外手足list海外紅企

壯大左本土先

全球抗共開始要動手做

全球排支

兩條路線一齊走

老實講海外手足有冇少少有心無力既感覺呢？機會黎la

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

海外黃色經濟圈暫時就難少少
長遠都要做 到時整支海外軍隊都有錢
暫時罷用中資/海外支那狗(不論移民定留學生)先

我唔信班港共官員同埋建制派冇海外生意。

都好想將抗共概念傳比台灣人

+1就算係香港台灣牌子見到支那製都唔會買
買衫褲鞋襪一律搵made in 其他國家
就算外國好難做到黃色經濟圈，但最少我唔會參與紅色經濟

短期：港共官員and建制 延伸去到
長期：Boss-中共

如果海外有資本/business既手足建議試下由香港黃企入貨合作做起

一開始買少D 慢慢習慣

資源有限

咩資源

當然唔好快有效,但講緊未來幾年既事。
試吓先 然後慢慢堅持

一向都盡量少用支那野

要記住香港帶領緊世界反抗極權潮流

唔係潑冷水 但真係冇乜可能做到
你罷買 個成效唔會高
淨係計留學生啲大陸仔都多過香港人十幾廿倍
分分鐘仲多過local

澳洲melb sydney 有難度 但支持

未來既野冇人知 ，都冇人知一個陳同佳搞到成個世界變成咁

買少棵菜都好la

肯做就得啦，連香港咁撚多紅企都搞到黃圈。

我驚宜家唔搞以後冇機會搞

應該要
全世界杯葛中資

如果唔扺制,D紅企咪越黎越多.
同埋你睇吓香港嘅黃色經濟圈，對建制派好似都冇咩影響就知道佢哋啲生意全部喺海外啦

仲要鼓動外國排華

先係2/11呼籲先 自己開始做

求推
拉左二千幾個人，點解可以無反應？

希望海外嘅你聽到

尤其要喺海外嘅金融中心搞黃圈

起碼要班建制派無錢賺

尤其澳洲成街中文字
賣左成個國家比中共 on99

班鬼佬鐘意和平抗爭呀嘛，順佢意去搞

全球罷玩中資Game

要香港抗爭帶入外國本地

百利無一害

幫手推一推

港鐵海外業務
港鐵 斯德哥爾摩 悉尼 倫敦
罷搭呀

啱

宜家是發揮香港影響力最佳時機

個人認為應該拉埋新疆一齊講
發起全球排中運動

推

外國中菜95%係紅
唔食中菜就得

True

網絡資源無限

無壞，但首先要做起香港個經濟圈先

推廣黃色經濟圈，你我有責

[和理非行動post]星期四感謝日，比個任務大家！

pish

如果誠哥幫我地喺海外搞就好

Tui one tui

先叫佢地懲罰黃店先，慢慢一齊建立！

人在澳洲，早排特登辭咗份大陸人老闆嘅工，同時抵制大陸人開嘅餐廳

英國有難度，識講中文既舖頭全部藍到仆街

推到2/11舉辦人睇到

由餐廳開始 ,最好推展到電訊行業。罷用紅色背景電訊公司

去facebook/gmail呼籲公司罷用海康威視cctv.我發覺真係超多公司安裝

中共實在太睇小香港人

大家諗下其實海外對我地既實質其實根本唔夠.海外黃圈算係第一步。

Tui tui tui

尤其加拿大30幾萬人可以發揮超強影響力

六月開始已經冇幫襯任何匪國餐廳超市

無乜野係影響大過無錢賺or 蝕錢

海外港人係第一步

又得

我其實仲有個岩所有海外人士玩，影響力更大既idea，要同文宣傾傾諗下點宣傳

簡單d講，Race= Asian, Ethnicity= Other: Hong Kong

華記個啲點搞

尼D優勢係藍絲冇

個問題係冇黃店

Great ,hong kong 》Asian 》worldwide

應該當地人知

藍絲唔會故意支持藍店
黃色經濟圈唔單純係制裁黃店,仲要呼籲杯葛藍店

呼籲杯葛其實仲大威力
你自己唔去就一張單的事
但拉埋所有朋友同學唔去就

去Facebook or 佢既social media 負皮先

冇錯冇錯 雙管齊下

外國香港人鋪頭應該9成黃
支那鋪就剩係做支那人生意 香港人好少去

自己開一間

問題係好多外國人企業比紅企收購左or 建制派海外生意好多香港人都唔知
所以要刮佢哋出嚟

我相信多得你唔信

原來講緊大公司咁冇野啦

特別有玩自己區facebook group的人
一定有風知邊班撚樣鋪支持開槍打學生,咩捉示威者去姦

唱到呢班人變過街老味

由小做起 終極目標大公司

仲有香港退休警犬開的鋪

你有心8下一定知

香港人喺外國識好多外國朋友
對比支那人淨識得自己埋堆 ，你睇外國集會就知
我哋一但抵制，果種係支那人阻止唔到嘅

咪就係 狗就算去外國都唔會好過

果種影響力

全球反撃戰
First squad:Hong Kong ,Tibet,xinjiang

仲有唔少Taiwan 同anti-Chinazi既Chinese.
搞起黎都咪話唔勁

希望到時候112舉辦人可以提一提拜托

有唔少外國傳媒都有中共背景-大外宣 同CCTVB根本無分別，一定要抵制

push

刪apps 都係一個方法

香港搞經濟既時候 ，共產黨仲未出世啊

只係靠自己去做
但效果唔大
中間人比香港人多太多

定義咩係中資有難度

中國人不嬲崇洋 老實講點會幫自己人
香港宜家已經喺革命輸出基地，點解唔輸出埋黃色文化呢？

國企 btw基本上來自中國既公司都係

尼招叫順水推舟

中國經濟又差 ，雙重打擊，到時候中國人都要搞革命

召喚112舉辦人

Btw 中共既大外宣不嬲都係海外抹黑香港人，不少外國人都係藍絲

我明

唔止海外港人，應該全世界人一齊合力抗紅資

大外宣會令5同種族既人都幫共產黨講嘢，真係好撚恐怖，而冇咗大外宣嘅中國共產黨就同北韓冇分別，所以我哋更加要搞黃色經濟圈去反抗抹黑香港人嘅公司

同埋希望多啲香港人留意吓喺邊一啲地方商場或者大廈係使用緊海康威視嘅CCTV.

我相信遲早都會排華，黃圈可以方便嗰啲人去裝修

英國共芳多人排隊到仆街，全部支那人

Push到比舉辦人睇到

話知佢哋啦 ,我哋自己自己嘅經濟圈就得,叫海外嘅台灣西藏新疆人都可以幫襯我哋嘅經濟圈.宜家要香港人自己抵制先。

共芳慢慢黎都得，宜家主要係建制派啲生意到底係邊

所有人大,政協的鋪

第一抵制對家嘅生意 then第二認清自己友嘅公司。
未必要即刻抵制晒 (咁樣太辛苦）但可以慢慢嚟

等一次排華嘅機會

Done

我依家就係唔撚爽全世界都要幫中國共產黨講嘢

可以，但具體細節要討論一下點執行。

就係因為佢哋控制左海外嘅經濟

呢個要小心
班人知海康威視名臭
用樂信等公司名義出貨

其實點相系統最重要係軟體

好似香港咁 建立自己嘅黃色經濟網站, 成立自己嘅IG page/Facebook page

唔好講排華
形象太差
唔係所有華人支持中共

如果最好嘅話 出錢比海外嘅名人一齊去宣傳呢一啲page或者呢網站

排中共

中菜一向只食台灣人同香港人開既
支那餐廳不了

又或者建立自己嘅Apps例如好似tiktok (美國好hit)咁樣 但係自己友去創辦,不過當然啦而家講呢啲實在太遠

支那人開嘅通常偷工減料

搵英文好d嘅去英文版搞咗先
list曬海外中資藍店
然後整合文宣又好網頁又好
大家一起發去reddit twitter

而宣傳係最緊要嘅

Agger

以香港人嘅能力真係一啲都唔難

跪求誠哥加持

奶共奶到有油水得軍佬家人, 帝制派議員, 人大政協的中共特許獨市生意
其實絕大部分藍絲狗奶完都無錢分, 純粹自high同中共we connect

只要班人生意少兩成就會成功

如果係外國生活嘅巴打就知道 ，
如果你用中文字去搜尋資料嘅話，
通常彈出嚟嘅都係啲支那網站
呢啲就係大外宣嘅威力啦

只要行出第一步 ，哪怕買少棵蔥，用少啲支那軟件都好呀

俄佬都有幫中共屈香港人
唔好用kasperky,用norton
唔洗錢有avira

例如你哋見到某公司or student accommodation 用海康威視
你就去Google Facebook 嗰度負皮,同抵制TVB廣告一模一樣
原因就係因為佢哋用海康威視，人身安全受到影響

Steam支那game 都請負皮

台灣唔知
但香港人開既都唔係後生既開,所以9成係藍

其實海外有冇香港商會

幫推
想搵到出路

其實講香港人好似越嚟越習慣咁樣嘅生活,等海外既手足都一齊幫下手

宜家講緊反全球第二大經濟體, 一定會好漫長，但都要試吓，千祈唔好放棄。

仲有啊琴日HKDI嘅院長咁撚臭串
講咁多英文
我相信佢自己應該都有唔少野喺海外。

共產黨太多走狗la
而家就要令到嗰啲人不敢做中共走狗。

有冇可能整一個海外版黃藍餐廳app?
有既話方便好多

點樣都得 口耳相傳又得 各自各做

應該將黃色經濟托展到全世界，對極權既say no

最起碼威脅到中共走狗
減少走狗嘅數量
起碼令中國共產黨冇辦法喺香港有效執行佢嘅政策。

西方國家永遠都係心理上支持我哋
但係實質上嘅幫助又好少
所以就有個機會等佢哋實質咁樣幫下我地

杯葛啦，寧願益鬼佬都唔好益敵人

咁nds多唔多得過外國人口
最基本都可以呼籲世界同我地一齊抵制Vans等奶共既品牌

仲有抵制product made in china
已經有手足發放緊外語文宣圖呼籲買左made in china既去退貨
未買既就唔好買
巴打 我地一齊努力share文宣圖出去 用我地小小既力量一齊向世界輸出革命

AirDrop in overseas

班小粉紅真係吹我哋唔漲啦
唔通打我哋咩

題外 本地傳媒都要爭氣
唔該杯葛警犬記者會

黃色經濟圈不能一味捉鬼

先易後難

要 叫gphone 周庭呼籲會唔會快d

最好大專遊説團順便同美國公司傾傾
爭取下佢地支持 或者 睇吓佢地取態

Trump 要實施made in USA ，香港人可以儘量支持

全球黃色經濟圈

推到變未來趨勢

我記得有鬼佬frd同我講，佢係asian store買唔到佢碼

衫

其實香港人以往太依靠紅色企業啦
而家就好似戒緊毒咁樣

全球抗共既最低消費

又唔一定既
不過你問佢九成都話中立

如果全世界嘅企業都係衰仔樂園就好

search Sara Bongiorni

未來未必咁辛苦 中國嘅工業紅利已經用盡
開始外資撤退去到其他東南亞國家。

三星就係例子

[行動]10.31太子/老蘭/BilzzCon 11.2維園 11.5V煞日 11.9柏林圍牆 11.11停戰記念日

係多唔過 不過啲紅色企業主要個Market都係大陸人
華人超市 奶茶 麻辣燙 etc

呢啲難搞，搞左國際企業個啲先

同意 為什麼要養肥中共走狗呢？

不斷益緊鬼佬

仲有張翔條美國撚

其實動員手足去藍店嘅tripadvisor 同google review 留一星負評，已經得。

佢哋啲資產全部喺晒海外先咁囂張姐

我哋宜家係意識共同體，裡應外合 ，消滅共匪。

Yes 全世界一齊做先夠影響力

如果海外嘅香港人肯做
一定可以將影響力擴散出去

根本所有民主國家既人都應該反紅企，反對紅企，人人有責，真係咁鐘意中華文化既，咪幫襯台記囉

香港傳媒可唔可以搞外語版新聞 喺外國賣呢?(蘋果，立場）

台灣都有反紅媒集會

要

唔好再比中共佔據海外話語權

我哋要做嘅嘢就係作為一個領頭羊嘅角色（蝴蝶效應）其實就同環保消費文化係一鳩樣。

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

推推推！！

係要全部地球人，反共經濟圈

咪撚咁落後

海外至少咪幫襯中資

應該將全港罷買行動發展為全球罷買行動

Push
要